香港邊到有好食椰漿飯

昭拍耶

大家樂有個新出椰漿飯都ok

屌我懷疑你同樓主係同一個人打手 account

唔係，不過琴日啱啱食完

我岩岩食完toast box

Madam Kwan
係香港殖民地吉隆坡

土瓜灣星洲名廚

亞坤

蘇媽